楊明根本就擔唔到大旗

頂佢唔順

觀眾緣是好重要

個形象差到

黑馬王子 劉華 造型